Moment Kunden Anschlüssen Router Swiches Netwerkbetrieb Moment Konfigurationsaufwand Cisco-Hardware IMPLS-Netzwerk Flughafen Zürich

Werkzeug Arbeten Netzwerkbetriebs Funktionalitäten Switch Aufspielen Version Betriebssystems Gerät Konfiguration Hardware Voraus Verfgung Ausfallzeiten Erfrassen Kunden System VLANs Routing Firewall EAI SAP Kunden Kunde Anschlüsse Raum Clients Kündigung Anschlusses System Konfigurationsauwand Betrieb Kupferkabel Etagenverteiler Voce-VLAN Web-Interface Text-Datei

Aufgaben Cisco Studierenden APIC Grezen Anschliessend GUI Enterprise Mdule Application Policy Infrastructure Controller APIC-EM


